屌，我係中環，唔識點走

你要去邊？

上環、西環？換裝

去上/西環，是但上架過海巴士，過左海再算

求其搵架9字頭西隧巴過左海先

而家香港站安全 無狗

往上環方向有巴士
有gear唔好去黨鐵站

我啱啱係中環行到西環先上到巴士走

我唔知有無巴士，啲消息又話，九巴放棄西隧過海

唔好搭黨鐵，咩線都好，已經有哂狗伏
過海嘅去上環
返東區去灣仔

轉多幾程車

要校車開聲

巴士，船～

有冇裝 冇裝咪去上環食下野先

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

係銅鑼灣唔知點走

🚈 19:15 港鐵服務資訊整合

⚠️ 葵芳站不安全，警察無差別查袋
❌ 灣仔站，中環站關閉，往香港站行人通道亦封閉
‼️ 寶琳站，紅磡站，葵芳站，銅鑼灣，天后站，炮台山站，深水埗站，油塘站，黃大仙站，金鐘站，太子站，旺角站，尖沙咀站不安全

⚠️⚠️ 荃灣綫及港島綫減班
• 荃灣綫列車服務調整至5分鐘一班
• 港島綫列車服務調整至3分半鐘一班

⚠️ 荃灣綫，港島綫不停中環站，香港站機場快線及東涌線服務暫時正常
⚠️ 金鐘站有近百防暴警，已有人被埔
⚠️ 佐敦，油麻地，旺角站廣播，因為安全理由，其他車站或會隨時封閉而不另行通知
⚠️ 佐敦站，香港站，尖沙咀站，旺角站，太子站，油麻地站部份出口封閉
⚠️ 灣仔站部分設施被破壞
⚠️ 銅鑼灣站有速龍衝入站

無裝，有黑色衫

出近海坐巴士

中環搭船走啦

搭船過尖沙咀

休息站：灣仔聖母聖衣堂
地址：香港金鐘星街1號
時間：去到2200
電話：2527 7240
有食物，有水

#休息站資訊 #物資情報

坐船去尖沙咀

去上環搭788去小西灣
在喺小西灣轉車
係遠啲但係直上公路安全

棄gear先

上環搭巴士過海先，唔好搭黨鐵

食埋飯 夜小小先走都唔怕 換定衫

是但搵架巴士上車先，身上有冇散子

絲打去邊？

行去西環搭隧巴？

銅鑼灣大良速龍千祈唔好入閘

換左衫未 換左就求其搵個位坐下先 唔好慌

有gear掉左先，gear隨時問人/都可以買過.唔好慳得一時。 求其搵架車過咗海先！

碼頭附近有巴士去尖沙咀 不過$35

九巴不嬲冇乜西隧車嫁喎
上1字頭行紅隧啦如果仲行到嘅話
西隧車可能要行到西環先有9字頭

冇裝唔駛驚
佢哋就係想你淆
路過唔犯法
拉都係靠嚇
食野 keep單 返屋企

西隧有巴士 你出禧利街 干諾道中 果到等
我剛剛上左9字頭車 去 荃灣

冇裝去邊都得啦

求其買件衫換咗先

換左衫求撚其搵間鋪頭食下野先

推

啱啱搭到奧運 一樣無狗

南區西環出嚟嗰啲未停
可以行去水街搭
問題係要先經過支聯辦同西區狗屋

上1車
頭先上左106去紅磡轉車

去鍚克教堂搵UST南亞仔

我岩岩係cwb d人跑住話無巴士 硬食狗鐵 一落好多防暴 但無check袋

西環有架巴士973過海行西隧

Sor 柒左,你仲係港島

邊撚到個情況係，乜車都無
原本預求其揾巴士上咗就算，點知排隊滿車就再無下一架

洗唔洗咁惡呀
睇你都冇出去
popo 封站加重兵
現場大部分人都唔清楚點走安全
何況唔係人人熟港島同巴士

有無裝 無裝去食個飯先
有裝考慮搵個地方變身先

有車就上啦

推
安全！

我都係香港站走

巴士直接過海，或者見到有去北角個邊d巴士，去到個度再搭鐵去九龍灣都安全

冇裝搵個位食下野先

香港站ifc走

西營盤水街973 970

一係上環上般咸道行去hku 食飯坐下/落返薄扶林道搭970 巴士過海

架架都滿 我都落左鐵 卸曬裝換衫就得

首先換裝清袋，樓上師兄無點你，過左海先，否則愈來愈迫

去買下野 拎膠袋 扮去完 shopping
如果有同路人一齊行 可能無咁覺眼

香港站搭東涌線出左去先

下次要帶埋買衫膠袋 😆

9xx 西隧
1xx 紅隧
6xx/3xx 東隧

你係中環搵架9字頭過左海先算啦

手足做咩咁遲
好多巴士改左經紅隧

入ifc

無裝就香港站啦

添馬有個巴士總站 好多過海車 是但上一架

冇裝黑色衫唔怕

去左西環先
hku C出口有970 970x 973
過唔到海or驚搭巴士可以上hku訓一晚